其實香蕉奶係咪走得太前

五年前和勇分割搞散左場運動，今次和勇合一，唱歌成為抗爭運動之一，香蕉奶點解反送中到潛左水無再做吟遊詩人？佢伊家去左邊？

果時叫佢上裝衝 佢死都要係到彈結他
利申發夢

睇咗做香蕉糖

佢果副魚骨天綫形嘅body上前綫衝 應該真係會無命

發夢見到今次上前仲瘦過佢

中一中二小學生都fullgear

其實外國d示威都有吟遊詩人，但唔知佢地會唔會比人屌
不過呢條撚屌應該會食人血饅頭
一萬蚊作首歌

佢係衰在太高調，果時變到fans大會咁架

果時嘉年華主導都可以比人屌 真係萬中無一

屌佢啦 食人血饅頭 搞眾籌做假

本來佢就咁唱下歌都冇咩嘢
係嗰時佢係到搞咩為你寫歌唱歌個啲收錢嘢先俾人屌死

面目可憎

我理解係就係因為有佢呢啲人先至令人察覺到果陣運動變左質
無記錯果陣條友出黎係100%為出名，喺到儲fans，理得你出面啲人係打係拉
利申純粹憑記憶9up

香蕉糖

其實香蕉糖都係走得前
當日叫人隻揪 今日已習慣群毆

條撚樣消費成場運動...
龍和道打緊時(要人運遮) 佢係老遠既金鐘站唱兒歌 引成班人圍住聽
佢明明冇上過前線 但又經常FULL GEAR打卡自拍
條友又好鍾意接受訪問 點知謊話連篇被踢爆 (例如 反對TVB超級巨聲呢類節目,一堆理由,後被踢爆報名超級巨聲 初選出局、自稱放棄做律師上街頭抗爭,原來係3RD畢業冇LLB收...)
後期運動散左 成班牛鬼蛇神出黎認自己係大台/領袖 包括呢條撚屌
佢搞個眾籌叫大家夾錢比佢開演唱會 (最後被踢爆做假 從此收皮)

佢唔係衰食人血饅頭咩？
眾籌出碟私呑潛水 唔係佢咩？

佢衰呃錢呀屌你
呃錢都走得太前你傻撚左呀?

眾籌原來係自己D錢開分身帳